梨大生你問我答

放暑假好悶，吹下水啦
自爆唔答

底褲咩色

樓主year幾呀